林鄭雪中會送霜 舒一口氣再搶

將嗰港鐵幾百萬奉獻中央

然後理得你保障 交通不需舒暢

返工都以資方的經濟著想

反正都冇人會反抗洗鬼理勞動階層

睇錯林雪中送炭

其實有邊個會想 玻璃窗當中獎

咩歌

林鄭我屌你阿媽 鳩噏本領到家

金多寶派彩我從來未遇上

林鄭有一個傾向 改名改得牽強
山竹改叫天竹都吹佢唔漲

如反工需似走獸

轉車似站頭逐個走透

再等兩粒鍾乜我都要受

窮沒法得到自由 仍是要返工就愁

將嗰港鐵幾百萬奉獻中央
然後理得你保障 交通不需舒暢
返工都以資方的經濟著想
其實有邊個會想 玻璃窗當中獎
金多寶派彩我從來未遇上
林鄭有一個傾向 改名改得牽強
山竹改叫天竹都吹佢唔漲

如反工需似走獸
轉車似站頭逐個走透
再等兩粒鍾乜我都要受
窮沒法得到自由 仍是要返工就愁

仍無人試試中間樹枝拎走

誰人遲返工想接受這批鬥